有冇人知點樣可以熄咗部機佢

部機壞咗 開咗半個鐘都仲係呢個畫面

你個野壞左呀

跌到咁 醫翻都嘥藥費

你唔好理佢放入櫃筒底佢用晒啲電就會熄

無所謂啦，反正都要換過部

google la diu

拎個鎚仔扑到佢熄

我試過，記得好似要全部制一齊撳住佢